[IOS] ITunes同步唔到

無JB, 唔知點解無啦啦同步唔到，有乜方法解決？